男子途經深水埗 遭3賊搶劫扑頭昏迷

深水埗發生街頭搶劫案，晚上10時許，一名男子途經深水埗元州街時遭3名賊人街頭截劫，該名男子頭部遭鐵擊中受傷，身上的銀包亦被搶走，兇徒得手後迅速逃去，傷者隨後報警求助。警員到場時傷者已昏迷，送往瑪嘉烈醫院搶救，現場遺下一地血迹，警方正封鎖現場調查。

休班警又打劫

黎啲就拉唔到人

唔係蝻就休班警

有南亞手足㗎
應該唔係黑社會就休班警，雖然我好似講緊同一樣嘢

我冇話冇 我都唔用呢啲字形容土生土長 真心出力為佢哋長大嘅地方

但好多 新移民

拎公屋 綜援 接同鄉來港做假難民
加入黑社會做打手 向政府投訴 拎納稅人錢為自己利益

太多呢啲蝻

南亞都唔係全部手足喇
蝻啲犯案率你自己google吓

咩都話手足系列